以為只有在《銀河英雄傳說》先會出現的小說情節，現實中【林兆波】竟然真係夠膽做！

隨著國防委員長激昂的叫聲，群眾們也漸漸失去了理性。洶湧的熱血在會場中六萬人的體內沸騰著,大家都紛紛站起身來,跟著特留尼西特高喊:"同盟國萬歲!共和體制萬歲!打倒帝國!"

大家手握拳頭,高舉手臂,並且高高地揮舞著軍帽,振臂狂喊.

在這些人當中,只有楊威利仍坐在座位上沒有起身.他冷眼旁觀,一雙黑眼睛直視著講台上的演講人。特留尼西特高舉雙手接受滿場狂熱的回應，忽然，他的視線落在群眾的第一排位置上。

一剎那間，他的眼光變銳利了，嘴角不悅地牽動了一下。因為他看到前排座位上有一個年輕軍官竟然坐在原位沒有起立歡呼。如果此人坐在後面，他可能就看不見了，但他卻坐在第一排的位置上。而他還認出這人還不是別人,而是剛從亞斯提星域中歸來,有「亞斯提英雄」之稱的楊威利准將!在一片熱烈的愛國情操之下，眼前竟然出現了這樣一個大逆不道的叛徒!"軍宮，為什麼不起立?"

一位滿臉橫肉的中年軍官怒道。他沒有認出楊威利,和楊一樣配戴准將的勛章。楊放眼望去，隨即平靜地回答："這是一個自由的國家。不想起立時，當然就有不起立的自由。我不過是在行使這種自由罷了!""那麼，你為什麼不想起立?""我有不回答的自由。"

楊威利並不覺得自己的回答好笑，不遠處的卡介倫少將看在眼裡,雖不知道他們在說什麼,卻不由得皺起眉頭,苦笑不已，他認為楊的表現太不成熟了。楊威利就是不習慣於處事圓滑，卡介倫少將同樣也不想起立，也不想拍手高喊同盟國萬歲，但若因對特留尼西特的演說未表感動，而被指責為非愛國者的話，那就太不值得了。這就如同「國王的新衣」所說的，叫著國王沒穿衣服的，都是不懂事的小孩子，而非大人。"你到底是什麼意思？"

當中年准將這樣質問時，講台上的特留尼西特雙手往下襬，輕輕地作著平息群眾的動作。接著，人聲沸騰減低了，一切又恢復了平靜，大家又坐回原位。

憂國騎士團=藍屍

現實比小說更離奇

《銀河英雄傳說》真係勁好睇

00後應該唔識

612

數學家不懂節拍

講獨狗淨係識出呢d飛機post😅😂

有新版，勁好睇

仲出埋FIGURE

「當有政治家收賄時，是他個人的腐敗」
「如果當社會無法批判他時，則是整個政治的腐敗」

原來大家有睇銀英。其實雨傘已經覺得呢度有D憂國騎士團，而家更加肯定。😢

新版？係動畫定書？

歴史無將林兆波推向成為英軍將領，所以只能夠成為沒沒無聞的數學家。。。。

新版動畫
出左一季
而家做緊第二季

質素算有番咁上下

我重keep住套碟，果陣係信和買，重有的係頂樓買的四仔

得台灣d動畫網先搵到黎睇
想買碟都難

新版cut左，麻麻

睇過舊版，想買小說
想知香港邊度有得買？

信和頂樓兩間應該長期供奉住

舊版冇hd 但好睇好多

舊版淨係本傳都百幾集
緊係可以跟足晒小說

新版邊可能有咁多集

梅爾卡茲
最強老人家

成套小說同盟全部政客都係為自己利益

好懷念

thx, 下次行過旺角入去買

潔西卡唔係，不過被殺。

運動場

唔係呀我同我一啲朋友都睇過，其實年齡並唔係一個咁嚴重嘅界限，何況套野都唔係超耐嘅古作。

林奠：死佬你仲唔拍手，想我死啊

楊威利係你

Happy birthday to 堅尼米拿咁

新版畫得好靚

新聞話佢腦震盪喎，所以先拍唔到手喎

打到最後一場仗先戰死
無華但樸實的排兵佈陣

我就係死都唔拍

潔西卡係集會被軍人殺引起全民反抗

眾人皆醉我獨醒

好多cut曬

有新版

仆你個街亞視嚟嘅喂

自由行星同盟元帥

去食飯，隔離枱廢老好嬲咁話林兆波係黃絲 林鄭都係黃絲，唔怪得搞成咁

田中最好睇既就係呢套大作，起碼睇左三次